(香港樂壇新希望)造星2 班友都開始出歌了

Mike 我不如

免費巴 芝娃娃 marco

MC呢？
Hugo呢？